緊急！ 大家有冇諗過如果有一日連登真係強行禁左會點？

由於啱啱發生疑似一有「政府」「人權法」嘅post就睇唔到。

大家有冇諗過如果真係有發生咁嘅事，我哋應該點樣應對？

因為我哋有好多文宣同埋行動post 。

Push

Twitter

到時應該twitter hashtag discussion?

但應該好少人用Twitter

連仔reg定一堆後備domain咪得

再用另一個ip
網站叫連登2
到時app未必用到
但網站版會work

就算政府禁連登
都冇話禁連登2
連仔應該無事

回家了

香港人成日驚柒 少人用就唔撚用
滾水淥腳果陣啲人狗衝去用
Tg之前叫frd用無人理9我

再block就開連登3
一路開落去

有twi 膠登 高登 香討 bk tg
點禁得哂

講真真係有可能

你太睇小

discord好無

🌚但係暫時連登係打唔死既佢地想都唔好想 🧐

冇可能
有Cloudflare仲要係境外都都封倒
禁大能力既佢地絕對可以炸埋facebook twitter
Discord

Ideas are bulletproof. 其實邊度都可以係連登

我就係怕有一日突然間成個連登冇咗，咁大家去邊度討論文宣同埋行動post 。

Reddit🤔🤔